想搞啲網上生意 對電腦有認知既不妨入一入黎睇下

小弟想搞啲網上生意 需要搵打手一名
講白啲 前期未成事可能人工唔高
成事後會多返
如果會渣流灘既可以算啦
因為真係需要肯花時間出黎既朋友
有興報tg我